敖卓軒係共諜嚟，唔係自己人，全力追擊佢!

連登果然係一言堂，有人立場唔同就屈人共諜

拉
毋忘初衷
不分化

屌完佢肯改 件事就完

侮辱晒香港前線手足同美國重要手足
自稱功勞多過人幾千倍
佢自己分化手足在先
佢已經超越豬隊友呢個level，已經係共諜行為
必須盡快割走呢個毒瘤
或者強迫佢跪地道歉

你呢啲標題... on9都知你想點

毒瘤要切除
佢唔係只犯一次錯
而且佢犯緊極大錯
係可以完全毀滅香港聲譽

毋忘初衷
不分化